甄子丹外父不敵癌魔病逝 至親陪伴送別

一家人最緊要齊齊整整

rap

抵啦甄子丹拋妻棄子

葉問

還有黨

Push

RAP

WHO ?

垃圾

連登仔笑乜春，佢外父只係佢老婆個老豆，死外父佢仲開心過你地